屌你條傻仔跌左銀包

物品: Herschel 深籃色銀包
地點: 大埔超級城男廁
時間: 晏就大約4-6點左右
contact: @abdskadz

傻仔

推

推到你個傻仔睇到

死傻仔

求求大家，盡快去換美元現鈔！

建議］ p牌正負評顯示

恥笑開始
麻煩事主快啲出黎比大家笑下

屌 唔想你補領身分證

放tg gp有個失物認領

佢未應我 我驚條傻仔即刻報失 佢就要換個張新身分證